[機場逃生篇]機場連接屯門大橋點解無人講

條橋都起好，差在未舖好路，但未知隧道情況係點

推

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

豆腐渣工程 咪博啊喂

快過bot

cum on baby

呢條係港珠澳連接路黎

係，我用錯相，但資料

2019年2月，北面連接路海底隧道兩台隧道鑽挖機抵達赤鱲角豎井，標誌隧道雙線均已貫通。

好多水馬封住 應該未行得

唔理，起碼多條路走

隧道都一樣，
屯門出發嘅鑽挖機已經喺赤鱲角嗰邊出咗嚟，即係隧道本體已經通咗，爭裝修鋪路

比較擔心係隧道內既情況

冇錯到 屯門至赤鱲角南面連接路就係指北大嶼去港豬澳條橋

但去屯門就要條隧道先岩

再推

你都未識分屯赤南路同港珠澳路喎

係

唔理，香港其中1條最長隧道你行俾我哋睇先？
已經開咗嘅路先接應到唔會封到，多人掩護。過到去得一條路，另一條掘頭路，點走？

咪白痴...入面冇抽風你拉住成千人同你地一齊死乍

[edit]都唔講龍鼓灘村咩底喇